<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- example file containing base tags -->

<game>	
	<title>Rhythmtale</title>
	<founding-date>Octubre 20, 2019</founding-date>
	<website>https://rhythmtale.azurewebsites.com/</website>
	<based-in>Lima, Perú</based-in>
	
	<press-contact>admin@rhythmdev.com</press-contact>
	<phone>+51 (1) 994 762 307</phone>
	<address>
		<line>Av. Primavera 2001</line>
	</address>

	<socials>
		<social>
			<name>twitter.com/rhythmdevs</name>
			<link>twitter.com/rhythmdevs</link>
		</social>
		<social>
			<name>facebook.com/rhythmdevs</name>
			<link>facebook.com/rhythmdevs</link>
		</social>
		<social>
			<name>Skype</name>
			<link>callto:rhythmdevs</link>
		</social>
	</socials>

	<description>
	Rhythmtale es un videojuego que combina elementos del género
musical y RPG. Durante las batallas musicales el jugador tendrá que seguir el ritmo de la
música para que su banda pueda vencer a los enemigos, los elementos RPG juegan un
papel fundamental ya que el jugador tendrá que conseguir objetos, reclutar integrantes de la
banda, mejorar su equipación y subir de nivel para conseguir un mejor desempeño durante
las batallas. Una demostración jugable del videojuego fue presentada durante el famoso
evento Lima Games Week 2019 donde diversas personas pudieron probar al menos tres de
los niveles con algunas opciones de personalización.
	</description>
		
	<histories>
		<history>
			<header>Ambientación</header>
			<text>
			Rhythmtale se ambienta en un mundo de fantasía donde encarnas a un joven que busca
recuperar su guitarra más preciada que le fue arrebatada. En su aventura tendrá que
recorrer el reino de Rhythmtale para conseguir aliados que fortalecerán la banda, subir el
nivel de sus habilidades, conseguir mejores herramientas, objetos especiales, comprar o
vender estos objetos, explorar cada una de las zonas del reino y vencer a todos los
enemigos que se opongan en su camino.
			</text>
		</history>
		<history>
			<header>Juego</header>
			<text>
Estructuralmente, el videojuego consta de 24 niveles distribuidos en 6 zonas del reino de
Rhythmtale, los cuales se diferencian principalmente por el bioma que las conforma como
pradera, bosque, montaña, desierto, nevada y zona volcánica. Durante la aventura el
jugador tendrá que combatir contra pintorescos enemigos de la zona que también tocan
instrumentos para hacerse con objetos que le servirán durante las batallas, estos pueden
ser consumibles temporales o equipamientos permanentes para mejorar aspectos del
personaje como la vida, ataque, defensa o influenciar en el equipo de forma positiva. El
juego te permite vender los objetos conseguidos para conseguir dinero, el rhythmcoin, con
el cual también se podrán adquirir otros objetos en la tienda. También permite editar la
alineación de tu banda así como su inventario, de esta forma el desempeño de tu banda
variará durante las batallas musicales donde el jugador, además de seguir el ritmo de la
música, tendrá que depender de los atributos de los integrantes de su banda, la equipación
que llevan y utilizar de la forma más adecuada los poderes especiales y consumibles para
poder superar los niveles.
				</text>
		</history>
		<history>
			<header>El Equipo</header>
			<text>
			El videojuego ha sido desarrollado por un equipo de estudiantes de la UPC pertenecientes a
las carreras de Ciencias de la Computación e Ingeniería de Software con el apoyo de
estudiantes de diseño gráfico y música para la creación del arte y las canciones utilizadas
para cada nivel musical respectivamente.
			</text>
		</history>
	</histories>
		
	<trailers>
		<trailer>
			<name>Trailer</name>
			<youtube>7jQbITg0MSk</youtube>
		</trailer>
		<trailer>
			<name>Playtests</name>
			<youtube>LJg0vUTDDrM</youtube>
		</trailer>
	</trailers>
	
	<awards>
		<!-- <award>
			<description>Winner in this highly relevant contest.</description>
			<info>Award Location, 20 October, 1989</info>
		</award>
		<award>
			<description>Nomination for this prestigious award.</description>
			<info>Award Ceremony, 4 December, 1991</info>
		</award>
		<award>
			<description>Winner in this highly relevant contest.</description>
			<info>Award Location, 20 October, 1989</info>
		</award>
		<award>
			<description>Nomination for this prestigious award.</description>
			<info>Award Ceremony, 4 December, 1991</info>
		</award> -->
	</awards>
	
	<quotes>
		<quote>
			<description>This is a rather insignificant quote by a highly important person.</description>
			<name>Person Name</name>
			<website>Website</website>
			<link>http://www.website.com/</link>
		</quote>
		<quote>
			<description>An extremely positive quote from a rather insignificant person. Also great.</description>
			<name>Some Guy</name>
			<website>This Page Is Visited By 12 Visitors A Month</website>
			<link>http://geocities.blog.com/</link>
		</quote>
		<quote>
			<description>I pretend to love this game even though I do not actually understand it.</description>
			<name>Pretentious Bastard</name>
			<website>Artsy Page</website>
			<link>http://art.tumblr.com/</link>
		</quote>
		<quote>
			<description>HOLY SHIT SO AMAZING</description>
			<name>Caps Guy</name>
			<website>Angry Review</website>
			<link>http://thispage.net/angrytube</link>
		</quote>
	</quotes>
	
	<press-can-request-copy>TRUE</press-can-request-copy> <!-- can be true or false -->
	<monetization-permission>monetize</monetization-permission> <!-- can be: 	false (no video allowed),
																			 	ask (permission on case-per-case basis),
																			 	non-commercial (no monetization allowed),
																			 	monetize (full permission) -->	
	<additionals>
		<additional>
			<title>Company Link #1</title>
			<description>This link is a link that might be useful. You can check it out at</description>
			<link>http://somemusicsite.com/thislink</link>
		</additional>
	</additionals>
	
	<credits>
		<credit>
			<person>Luis Guillermo</person>
			<website>www.luisguillermo.com</website>
			<role>Desarrollador</role>
		</credit>
		<credit>
			<person>Luis Rojas</person>
			<website>www.luisrojas.com</website>
			<role>Desarrollador</role>
		</credit>
		<credit>
			<person>Yanira Mayra</person>
			<website>www.yaniramayra.com</website>
			<role>Artista</role>
		</credit>
		<credit>
			<person>Diego</person>
			<website>www.diegomusic.com</website>
			<role>Músico</role>
		</credit>
	</credits>
	
	<contacts>
		<contact>
			<name>Correo</name>
			<mail>admin@rhythmdevs.com</mail>
		</contact>
		<contact>
			<name>Twitter</name>
			<link>http://twitter.com/rhythmdevs</link>
		</contact>
		<contact>
			<name>Facebook</name>
			<link>http://facebook.com/rhythmdevs</link>
		</contact>
		<contact>
			<name>Web</name>
			<link>https://rhythmtale.azurewebsites.net</link>
		</contact>
	</contacts>
</game>